大家必須知道口罩嘅重要性

大家知唔知道口罩嘅重要性啊

香港嘅空氣污染已經無以復加，上年三個人已經死喺空氣污染相關嘅疾病上（

以前香港人經常戴口罩，但最近唔知道點解少左，甚至直接唔出街.

咁唔得啊，必須提醒返大家戴口罩係為左大家嘅健康

屌唔撚兜圈啦

講真啊，反蒙面法其實真係唔係針對勇武，而係和理非. 好多和理非真喺驚左啊. 我身邊唔少和理非真喺唔咁行出來. 咁落去勇武會比大家孤立，情況會越來約危險

所以promote全民口罩刻不容緩

原因如下：
1. 令政府知道，就算如何打壓香港市民，我地都係唔會怕
2. 製造國際輿論
3. 令和理非對口罩常規化，抵銷對蒙臉法嘅恐懼，唔會因為蒙臉法而之後唔再出來抗爭
4. 講抗爭繼續帶入社區
5. 越多人戴口罩就越難執法

建議大家除左連農牆貼文宣，每日都到各區交通交匯點排放口罩😷. 講全民口罩嘅訊息帶比市民

唔好再停留喺連登同溫層啊. 宜家好多文宣真喺脫離群眾啊

我今日就買幾箱口罩，聽日去巴士站同黨鐵站口派，我一個人實孤力弱. 有無人願意幫我啊？ 你都好似我咁落街派口罩，鼓勵大家注意健康就得嘅啦.
我真喺好擔心大家比空氣污染傷及健康啊

光復香港時代革命

對唔住P牌仔出post，認同就幫忙推啦

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

日日戴口罩
抗爭日常化

我戴咗口罩出街啦，你呢？